聽日要focus係另一邊，TKO無咩用

係調景嶺有Lennon Wall

贊成 西營盤易走好多

真係無意思

係有CCTVB廠囉

垃圾廠幾時執柒